點解個frd 會無啦啦唔理你

明明前一日仲傾得好地地
突然間唔覆msg
見到直頭望都唔望，一句野都唔講
好似冇識過咁
究竟做乜撚野

無需要快樂 反正你一早枯死

會咁做既，應該唔係frd黎

呢個fd九成係西女人